有冇人仲未訓？ 入泥留底下心事

如題 自己犯賤冇左個對自己好好既女朋友

邊度可以入泥

Me too

2點眼光光到依家

330醒到而家

花店or墳場

做乜事搞成咁

鐘意咗一個有男朋友嘅女仔

所以我放棄左

呢排癲撚咗
個女仔完全係啱曬我鐘意嘅性格 外貌 風格
佢同佢男朋友感情好好

短期既煩惱係目前搵唔到intern

長期煩惱係唔知自己想返咩工，同埋想要女人

完